而家英超冠軍主動權算唔算係曼聯手中？

主場對曼城，睇佢放唔放水輸比曼城

唔會專登益鄰居，爭緊前四
不過作為獌應該點都唔會想比死敵猁拎英超

仲放水就冇埋前四
不過就算唔放水對曼城你估食硬嫁咩

唔理前四，只求利記失冠

鏝咪又係死敵

下場對阿記贏埋就有失分空間既曼聯

不嬲都係我地曼聯手中，只係我地d 球員想點姐

咁說要睇車仔放唔放水啦
車仔有歐霸盃當前4
但歐霸盃又係阿仙奴獵物

所以係要睇
阿仙奴放唔放水先，放左車路士拎歐霸，再放水曼聯，曼聯又放水比曼城

咁主動權係咪阿記

爺爺又贏

西維爾

要西維爾比主動權阿仙奴先？

下星期獌贏咪放水比鏝

放唔放水都要輸架啦

放硬
比利拎
仲衰過無前四

熱剌?

難講 曼狗都冇尊嚴

痢有咁得罪你

比鏝贏有同市光榮光環，比猁贏多謝都冇句仲會串77自己諗

?

無一隻痢狗係無罪
季初痢狗唔係好撚串咩
仲好撚搶口笑鳩我曼中下遊
睇過 家下排第幾呀

咪係 聖誕英超好勁呀 領先7分嚇死人咩

1>2>20

@牙賓
@牙路
@Kagawa
@基達
@Jilbee
@佩雷斯主席

有曼狗話唔係